朋友話中大畢業後考督察

佢覺得自己係人上人 利申佢公屋仔 有遺傳疾病

交已絕

有幾層 想問邊層

咩遺傳疾病

幾層玩具屋？喺Sim city 入面？

哦

證據啦，你老母，哦你個死人頭呀

洗咩同你依個低下層証明

你有咩資格

仲做朋友？

fg4萬

哦，你都係返青山醫院la，繼續你d 幻想，耶穌愛你呀

人地真係人上人喎